福祿網絡 IPO 孖展討論區

在文娛行業，福祿網絡為包括騰訊視頻、閱文集團() +0.250 (+0.449%) 沽空 $4.55千萬; 比率 19.269% 及喜馬拉雅在內的行業領袖提供服務；在遊戲行業，為中國十大網絡遊戲製作商(以2019年收入計)促成虛擬商品銷售；在通信行業，為中國三大通信運營商提供服務；及在生活服務行業，為美團點評及餓了麼等多家中國知名公司提供服務。

市場消息指，公司最快在下周一(7日)招股，擬集資約7.8億元，並料在9月中至9月底掛牌。(jc/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2020-09-03 16:25。)

有700照住 農夫舊錢岩岩返

SAAS 股

0討論

有冇人抽

最多都係現金抽 開埋國配 伏伏地

實抽

現金抽硬 孖就不了

有伏？

好過支那水其實依隻

係咪即係game股？

睇個名我以為線上殯儀股

睇唔明, 唔識計, 先可以上市鳩炒。

黑馬

抽一手算

而家唔敢亂抽,怕抽完HOLD左D錢,螞蟻突然話上

唔係月底？

以為殯儀股

拎左條b 福綠

福壽園啲friend

all in樂享算

SaaS 股 點都抽小小 當佢8083 2013咁玩

是但啦
又要炒暗盤既姐

自從兌吧奶過嘢都驚撚咗呢類股

同樂享會唔會撞？
要唔要留子彈？

樂享 好D?

樂享 有咩睇好？

仲以為做忌股

同美團有關，又炒得過，all in

移卡一上市嗰陣啲人都係咁講

推一推，想知抽唔抽得過

推

隻野疫情下都賺唔到錢

我睇完佢啲介紹都唔知佢生意係咩

我都唔明,咩叫虛擬商品及服務提供商

賣虛擬金錢，武器個啲？.？

岩岩再研究下,應該即係賣虛擬野既carousell

我睇牛牛啲人話 點數卡買賣平台？

即係打機課金課多咗，拎去福碌個網賣？

同埋有啲唔知咩愛奇藝 騰訊點數卡，唔知係咪課金網

點解啲人話佢係saas概念股 即係好似2013 268嗰啲？

我就抽硬

Lm

殯儀就抽

我有無睇錯，其中一個業務係代客打機

2000 fun d friend
賣會員卡，賣點數咁

2000fun終於都上市

睇孖展反應難d， 除非遇著d 突發情況 大家抽晒飛

啲人話佢啲佣金率下跌.不過近排IPO 咁好. 炒返轉囉

呢隻其實唔太值博大注
小小地玩下算

個個都係食住個勢尻炒，都唔知你班傻西做乜尻喺度分析師上身咁

屌你老味垃圾支牛
幾秒比人搶曬孖展額
以後唔撚用
依家除左銀行仲邊到會有得孖
即刻轉錢走

點解個息咁貴都有人搶

暗盤價高

暗盤高人一兩成

係咪度度都無額 要搶

邊間銀行有額

我淨係知致富有

一通有....

大貓有冇得孖？

配任拿

人人想10秒內俾人接貨，結果...

耀才仲有冇孖展額？

nope

孖左30手，
手術費 total $20 當買六合彩。

耀才都爆左

可以行証卷行同銀行各抽一手，機會大d？

請教wai巴:
配任拿但同時2日超300倍
如何解讀?

好多大陸資金盲炒

但配多貨怕，移卡好野來，但Ｄ配貨一開暗係咁走，結果

邊間

有無落返注B

現在300倍,埋單隨時700倍,不用抽啦

b頭都唔知有無3手

no，0機算

我3.8買，都閪晒

抽左70手，跟住見微信谷力推